95巴絲熱力沒法擋xx( (164)

夜晚都好熱

Hi

係地鐵哭緊

Why

熱死

終於放工

而家間公司好恐怖，應該連probation 都唔想過，
想搵工了

做陣廢青先

沒有做過這樣的變更嗎？
請通知我們，我們會保護並審核您的帳號。除此之外，您不需採取任何行動。

唔開心 咪唔好做 返工就去搵工

不廢了，好大負擔

你做咩嫁？係的人太衰定你唔係自己想做？

嗨

Cultivate your writing skills. Expand your horizons. Achieve your goals. Grammarly Premium helps you deliver your best work every time so your career can thrive. Upgrade to an annual plan in the next 24 hours for only $69.98 (50% off).

hahahahahahahahahaha

我卡住左

Where

隱身病人 升唔到50%

唔好開住啦 升級先

決定負皮 見到個標題都唔開胃

Gravity

The Godfather

Inception

Lost in Translation

The Terminal

The Notebook

Intern

The Bucket List

Midnight in Paris

To Rome with Love

究竟最尾係夢定現實

0027

睇到一頭霧水

0731

Sleep is for the weak

You guys are weak

我仲未收工

Ok you are strong

唔想做

我呢

網絡欺凌啊

當時人可能好enjoy

有無巴絲有玩開水族野？

n年前係fb養魚

開心水族館

1429

75kg

Hottttttt

新的歐盟《一般資料保護規例》於2018年5月25日正式生效。雖然此政策只適用於身處歐盟地區人士之個人資料使用，但由於互聯網全球化的特性，世界各地的網上服務都會受到影響。

我們將繼續以保護資料數據為首要任務，並確保你個人資料的安全。

炎炎夏日來盤涼麵，消暑又開胃，重點是做法免油煙又超簡單，讓你更快逃離悶熱廚房，光速上菜！

改名，你好：

謹以此電子郵件確認，WAC 已透過 PayPal 向您寄送 $26.70 SGD 的款項。

若要完成此付款，您必須在 30 天內接受或拒絕此筆付款（按此處 ）。

如果您在 30 天內未接受或拒絕此付款，付款會遭取消，資金也將退回 WAC 的帳戶。

你好，改名 確認編號: 111111111111
只剩 4 日！
為了協助你做好準備，以下是你所需的所有住宿相關資訊。
請於下方檢查你的詳細資料。你可以在網上管理自己的預訂，或致電 與我們聯絡。如果你對酒店有任何疑問，請直接與酒店聯絡。
希望你住得開心。
™

嗨，wac：

您參加大專盃所獲得的儲存空間，會於 2018 年 1 月 16 日到期。屆時您的 Dropbox 儲存額度將自動降回 2.3 GB。

您目前使用了 6.8 GB 的 Dropbox 空間。2018 年 1 月 16 日之後，如果您使用的空間超出 2.3 GB 的上限，便無法再新增檔案至 Dropbox。不過不用擔心，1 月 16 日後就算空間超額使用，您的檔案皆仍安全無虞。您的 Dropbox 帳戶內容都不會遭到刪除。

需要更多空間？1 月 16 日前升級至 Dropbox Plus，即可享有首年 75 折的優惠。

Dropbox Plus 提供您高達 1 TB (1,000 GB) 的儲存空間、進階共享權限設定、遺失裝置的遠端清除功能、以及優先支援服務。

謝謝！
Dropbox 工作團隊

改名，您好！
您預訂的 日本環球影城 環球Express®門票 7 － 日本環球影城 快速®通行券（快速7項） - 標準 ■ 已確認，並為您生成體驗活動的使用憑證。 具體使用憑證詳情請查看附件。

WAC，您好！
感謝使用客路，以下是您的訂單詳情。訂單確認后，將發送使用憑證到您的郵箱。

改名，您好！
您預訂的 日本環球影城™ 1日電子門票 － 大阪環球影城1日門票 已確認，並為您生成體驗活動的使用憑證。 具體使用憑證詳情請查看附件。

Merry Christmas！直到聖誕節，每天玩刮刮樂獲得購物金，可直接折抵消費！在人人吃土的 12 月，幫你省下一筆零用錢。

親愛的 WAC 先生/小姐:你的預訂已獲保證，並已全數付款。 訂房已獲確認，無需致電我們。
WAC 様ご予約は確定されました。料金は全額お支払い済みです。 お電話でのリコンファームの必要はありません。ご予約は確定しています。

歡迎加入Klook 客路！您已經訂了航班機票和酒店，那下一步是什麼呢？

每一個目的地是無盡的開端。而帶着對這個世界的好奇，客路將會與您深入不同文化，挖掘出亞太地區優質獨特的體驗活動！

呢排涼涼地，識食一定係打邊爐！而家上 UberEATS 落單都外賣到各款火鍋配料同特色湯底， 隨時想喺屋企打邊爐都冇難度。

改名您好，

購物。您已於13/Oct/2017確認收妥訂單編號：1111111的商品。
如發現商品有任何瑕疵或損壞，請於商品簽收日起計7天內聯絡我們的客戶服務部。

記得對購買了的商品及其商店發表評價啊！
立即登入:

再次感謝您的惠顧。如有任何查詢，請於辦公時間內致電客戶服務熱線2991-6688或電郵至order@fingershopping.com，我們會盡快回覆您。

1510

呢家google包夫得返一張圖睇

橙

幾時收工

1541

1549

1553
未過probation 已經每日碌緊jobsdb ， 你問我答

有咩荀工介紹

想搵咩類型既工？

熱到痴撚線, 頭先lunch忍唔住指住個太陽, 大大聲屌佢老母

G

點解塊面越來越多墨出現？

#2

荀喎

會窮

我都想做

你好

我好

熱4

頭先食m記 見到脆薯皇就諗起脆薯皇

深潛者一號

佢係咪改咗名做深海魚柳

過檔大家樂

95失蹤者如下：
1. 脆薯皇
2. 22歲（媽媽）
3. 臉頰泛紅
4. 改名很麻煩
5. 葵葵葵

（名單不斷更新）

仲有個W名字頭既社工同小餐肉

冇馬馬份既？

［突發］巴士到有條女係到幫震蛋充電

你成日上水狙擊我

我冇啊

你比人影了？

無我份

好熱啊
間房都成32度

橙橙豬

都話失蹤者 你識出現就唔係失蹤者啦

俾垃圾髮型佬,剪到成個海豹咁

0219

0231

0232

你好, 新人留名

新人要自貼

唔想嚇親大家

夜鬼訓唔著想9up下

Ok up吧

我唔係95 年
但我個ex 係
唉

呢度有個巴都係咁

係唔係呢個年紀都係咁
22-23歲, 岩岩畢業至岩岩踏出社會
花花世界

0333

睇人嫁姐 雖然環境既轉變都會有d影響

成班人成日諗住未有社交，先有性交

女仔係咪真係要想搵人埋單果日先定性

好眼訓

迷得本澤馬都係有啲心理變態

係定性先想搵人埋單

秦蛇 好似好耐冇見

0730

一個六至八個星期的跨國義工計劃，讓年輕人探索個人潛能，感染世界。

剝完智慧齒 簡直生不如死

我到依家都未剝

矛淫

太大？

Yes

咁去邊買開

你估下

點估

用腦

用腦係間公司名？

1216你問我答

APink 7個都咁正

灣仔車仔麵

1310

1322

死忠都係唯7

早晨

午安

敬請理解我們一直在盡力為您準備最符合您個人特徵情況的問卷從而確保問卷內容與您相關。因此我們由衷的希望您自己獨立完成我們發送的問卷，因為除您之外沒有人能了解您真實的想法。

如果您的朋友或家人也对市場調研問卷有興趣，請放心的讓他們通過您的個人專屬推薦鏈接加入。您在登入後將會在賬戶頁面看到个人專屬推薦鏈接。通過該鏈接，他們將可以註冊一個全新的會員賬號。

幫助我們建立會員大家庭！
當您的朋友成功註冊成為會員，並完成6次問卷調查，我們將給予您200獎勵積分。

1430

1431

1434

Hi 改名

Your ultimate travel companion for Osaka

Here are 3 ways the TripAdvisor app can help you make the most of your trip:

Save favourites, share ideas and sync them across all devices with My Trips

Find the lowest hotel prices from up to 200 booking sites — even while you’re on the go

Get advice and answers from other travellers

打開藏寶庫，即享多達 50% 酒店折扣

Hi WAC

22 spectacular (and lesser-known!) places

Get the list – plus the experiences and hotels that set these destinations apart. It’s time to go big.

Only on TripAdvisor: Get the Vatican all to yourself – as you help unlock it at dawn

Bring the whole gang!

Music lovers are obsessed with these destinations

Your ideal trip, found.

With the lowest hotel prices from 200+ booking sites – plus reviews and candid photos from millions of travellers – TripAdvisor makes it easy to plan and book the right trip for you.

Dear 改名，藝術元素迸發動感，讓你盡情躍動！KAKAO FRIENDS UT系列盞鬼登場，更推出全新UT手機APP，玩遊戲，贏UT(內詳)！時尚女性都力推的BRATOP也請好好期待❤
Best Regards, UNIQLO Team

親愛的 Miss Wa，
請把握限時優惠，享用國泰航空特惠機票飛往美國，兼賺里數。
優惠期至2018年6月10日，立即行動！

夏天正式來臨！終於可以收起厚重嘅冷衫大褸，展現夏日活力！今次同大家介紹幾個最流行嘅男女裝夏季潮流，一齊幫衣櫃換季啦！所謂「人靠衣裝」，衣著係展現個人魅力嘅重要一環，大家不妨參考下以上嘅潮流小貼士，用心配搭！

飛滋痛到頭痛

點解你地個世界咁花花

我地？

花花世界太過美 哪有我蹤影

又關我事？

1855

細世界 會變花花世界
oeo oeo oe oe

死老野先識呢d歌

oeo oeo oe oe
我隻耳啊啊啊啊

係 oeo oo oeo o o

我係廢老

我係魔鏡歌詞網copy

2119

我都係一樣 乜撚野覺得自己改唔到 仲係好貪玩

wac rich ppl

2204

2215

我記得小學時，爸爸讓我倆兄弟翻看世界盃的錄影帶，他還帶我們走大斜路上香港大球場睇波踢波，就這樣，爸爸打開了我通往體育的大門。

作為球迷，一定會飛往世界各地現場睇波，順便賺埋里數。我曾飛往巴西看2014世界盃，當日數以十萬計市民在球場外為主隊打氣的震撼，實非筆墨所能形容。

終於等到2018世界盃，當然想飛去俄羅斯再一次現場感受大賽氣氛。到時記住以笑容來打招呼，以足球來作溝通，你的俄羅斯世界盃之旅定會滿載而歸！

Ole！Ole！Ole！要感受2018世界盃的熾熱氣氛，有甚麼比得上親身飛去俄羅斯！

日本來了無數次，感覺比較想去大家都沒怎麼去過的地方玩玩看呢……

又要到旅遊的熱門季節了，今天我們又給大家帶來了優惠方便的新活動！趕快來看看吧！

包包

咁有咩做過

馬馬

今日冇去考咩

唉打機先

0100

0111

難得今日可以早放... 但返到屋企好多嘢做

do what

0312

0351

所謂嘅課外活動

咩課外活動

要搞camp同搞conference...
好多嘢預備，咩proposal啊文宣啊乜乜乜

返工野黎?

哇屌 好很攰 又要返工

就係唔係，以前積落嘅obligations

0828

0932

想知將軍近況 係時候要update下

Hi, new?
Rule No.1: Post your selfie

new hand want john

Photo please

恰我嘅你地

You said want John

好眼訓 好想繼續訓

腸胃炎搞手 快約

訓

睇你地

見到天文台寫29.8度 已經覺得好感恩

講曬啦

you want john? kill his dog!

1137

但熱嘅程度係冇變過

Gjrlfkwpkebebw

1311

聽到個呀媽用普通話教個仔 如果唔中意果個人 就鬧佢神經病 跟住兩個係咁重覆又重覆講

Cls

你啱... 但一瞓醒覺得有啲怪
然後又開始無限ff

【幫你試】4款防曬產品比拼 邊隻最爽/最平/最防曬
@改名

KIEHLS清爽度1

隔離霜之後仲要搽咩

粉底

Guhgtfddgjkoohre

Bye

累啦大佬....

一路咁樣會愈黎愈頹

我唔頹㗎啦
一路返工一路搞啲所謂課外活動
仲要搞遲啲返學啲嘢
唉都未計愈來愈少時間去拍拖

唔開心

( 突發 ) 有隻海鷗卡住咗起我窗出面

Whyyyyyy

好痕

咩事

1402

星期日冇哂人 成班偽毒

訓教打機都唔比

唔比！

D人仔成日亂扔垃圾咁冇公德心

毒毒唯一生存空間都要扼殺

今日全日都唔知自己係屋企做左咩 浪費左一日假期

灘咗係床成日

成班偽毒

頭先打爆咗戰神 嗰故事應該未完㗎嘛⋯⋯？應該會有下集或者dlc?

說好的食飯呢

男神菠蘿打爆咗 戰神

@將軍

人的問題

支那人食元素表都無事

Take the Stress Out of Deadlines

Even the word is foreboding. Deadline. Break it down: Dead. Line. It conjures up all sorts of bad imagery—as though we're queuing up for our own demise. Is it any wonder we stress over deadlines?

Let's look first at the cause of deadline stress. It's being late. No one wants a project to run behind and risk missing the deadline. It means cramming more effort into less and less remaining time. It means people get upset. It causes people to lose sleep. It's just no fun.

The key is to a follow a simple three-step formula:

1. Identify the biggest, most important tasks first
2. Assign tasks and chart the schedule
3. Monitor progress

It may take a little time to get used to, but stick with it. Develop it as part of your daily practice and you'll take a lot of stress out of your life.

典牙

好慘 聽日要番工

打女武神 我都未打哂
去左玩Detroit

Anyone miss me ?

打曬啦 好難打 我係玩完支線先解主線 好唔爽快 本來諗住屠神 點知得兩個廢柴仔同巴德爾打 幾時先可以打雷神

Poor horse

Byeeeee

想念我不

你地沖一次涼唧幾多下沖涼液

咁勁 女武神王好難打

可能3部曲 下集開始殺

兩三下

三下

2下

0656

包包早晨

4下 3下係細 1下大

1014

1200

要收拾行李囉！
出發去Chūō-ku, Ōsaka-shi的時候快到了。

1157

1257

1158

訓醒

好餓 不過做完占先食野

我好飽

1457

1501 今日做乜冇人

咪係

因為星期一太眼訓

仲有2小時

等考試

邊兩位選手對決

好耶

變mos打手

爭鮮
MOS

2324 你問我答

2342 你問我再答

0034

本澤馬正傻閪

@馬馬

人地好忙

有咩料爆

0135

無 我黎派下膠

睇wwdc 乜柒都冇

同事好期待咁等SE2 結果訓著左

買新機啦

個個都好似你咁有錢咩

上次去左2日1夜

餓醒 食野溫書

有冇人認得我

冇

1304

屌你老母我成日上黎同你計時都唔認得

頂你個肺轉左名鬼認得你

咁粗魯架你

咁都粗魯

第一日行下 第二日check out就去左第二度

我聽到粗口會打冷震

有冇單身絲打？

有單身將軍

抵死

1336

1345，仲未食晏，你問我答

冇野想問你

1412仲未食晏，你問我答

Three Lean Principles You Can Apply Today

Transitioning into a lean operation can seem like a monumental task. You want to be more efficient, you want to improve quality and consistency of output, and to cut down on waste. The problem is, there's so much to do it's a daunting undertaking.

Start with these three things today:
1. Don't worry about fixing everything today
2. Focus on organization and efficiency
3. Develop a continuous improvement mindset

神秘優惠價幫你慳一筆

以下是顯示 揭開神秘優惠價 的酒店

選擇有關酒店然後搜尋你嘅住宿日期，就可以睇到有冇神秘優惠價

1453

1504

包法利夫人因太過敏感而被指控為淫穢

1525 你問我睇下答唔答

食左乜

幾時改名

唔改

有J絲打OK?

敏感的包夫

1726

1x7x2x6 = 2012

1839

1850

1952

1856

Have 5 have people?

Have

Hello

Hi. How are you?

屙咗屎未

I am fine. And you?

眼唔眼訓

No

I’m fine n u?

I’m fine and you?

Shut the fuck up

2015

Miss me?

Sure

好大雨

濕哂？

唔想換衫

唔好換

係屋企

唔好著

未沖涼

Wu~~~~~ 天氣不似預期

宜家沖

冇毛巾用

你係邊

屋企

2354

0018

如果您已經在計畫下次的日本旅行，千萬不要錯過這次活動喔！

0053

0216

0235

0303

0817

岩岩見到把遮好得意

點得意法？

好似啲屋頂咁

尖嘅 ？

有咩用

吉人

1314

1338

未grad 老母已經同我講要我grad 咗俾10000蚊家用

Wac先生／女士，您好。

PayPal 素來重視向顧客學習。我們重視您的意見，並邀請您參加關於您的財務需求和偏好的問卷調查。

您的意見有助我們改善您的 PayPal 體驗。感謝您踴躍分享意見。

請按下方按鈕進行此 15-20 分鐘的問卷調查。

Hi Change Name,

We're updating our Terms, Data Policy, and Cookies Policy to make sure you know how your data is used so you can make the choices that are right for you.

1933

包包仲未出發咩

我月尾先去

好唔知醜既劣質基因夫婦

咁後生就生左3個

真係幾慘

哇

「若你喜歡怪人，其實我很美」

每個人對美或醜都有不同定義，在別人眼中的「騎呢怪」，卻是你心目中的公主王子。來釋放你的怪誕基因，投入 Ugly Cute 大家庭吧！

2328

1233

2333

1234

2335

一追再追

0043

0048

0058

本澤馬仲未岀現嘅

0228

0606

0737

[笑片] 警狗人肉截車 但對方會錯意急停後被隊 心諗: 屌你老味 今次仆撚硬街

松屋真係好好食

鄰婦身材好 勾起性衝動

食左咩好西

國產牛必食

1052

1021

1023

唔玩齋食

早

餓死

冇人？

Me都未食野

條褲

食女

做咩影我

就黎8號啦喂

U?

岩岩先三號咋喎

hi

七號啦

夏天到了，想要瘦身或吃的無負擔一點，就從減少外食、自己帶便當開始吧！編輯精選了幾道低脂又美味的人氣便當菜，一起收藏起來跟著做！

【低脂便當菜特輯】美味不減，做法更簡單，從今天開始自己便當✌

有冇link

好很攰

大家會唔會睇谷阿莫 我無睇因為用幾分鐘時間講完套戲感覺好空洞

你地好dirty

睇過幾次 冇興趣睇

包括你

我最純

Ok

0033

0047

0054

聽日跑唔跑步好

好

0055

0056

0057